人大咗 係咪要習慣孤獨

點解你唔去搵人呀咁

冇所謂啦 我想我是個沒有社交障礙，
但卻享受孤單的人。

愈向著青春走遠
愈容易孤單 你可有發現

真好

全日wtsapp冇人搵小事啦
放假4日電話都冇震過

冇人煩仲好

冇錢學咩人應酬

一樣

有時自己一個靜下唔好咩，
真係無朋友就要去報 興趣班，識下fdfd 子

笑得開懷 哭得坦率

為何表情 要讓這世界安排

我就是我 我只是我

只是一場煙火散落的塵埃

聽完你就明

看著飛舞的塵埃掉下來
沒人發現它存在 多自由自在
可世界都愛熱熱鬧鬧
容不下我百無聊賴
不應該一個人發呆

不嬲無人搵我，一早習慣左，仲好享受，而家任何一個人搵我，就算只係好耐無見出去食餐飯都好，我都覺得煩，因為煩緊唔知點樣有禮貌咁拒絕應約！ 我有時間去打機唔好？

樓豬好矛盾
但我好明白

長期冇人揾 有時幾enjoy
但久唔久又想叫下春

明明都無人搵
又成日㩒手機 曬時間唔知道做乜

你搵人人哋就要覆㗎啦？

慣左啦連group 都無message

大把人係咁啦都唔明有咩咁好呻
自己知有最值得交心嘅朋友咪得 大家都有生活
個個搵你但係全鳩部都豬朋狗友 酒肉朋友嚟唔通你又好開心咩

有時啲人whatsapp不停講都會好煩
吹幾句水但拉長到半粒鐘先彈一句出嚟接落去

當無野做既時候就係會㩒手機架啦
樓主而家讀緊書？

千其唔好因為咁玩交友app

原本都以為自己習慣左，但係遇到個女仔就知自己做唔到